{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "북경반점"
    },
    "text": "北京飯店は京畿道坡州市裁判所邑に位置する中華料理専門店です。 この食堂は建物の外部から黒と赤で飾られており、内部はきれいなテーブルに配置されています。 この店は華僑のオーナーが経営する中華料理店で、代表メニューはチョマミョンです。 チョマ麺は野菜、豚肉、海鮮などを油で炒めて出汁を作るために鶏や豚骨を使った後、煮込んだ中華料理です。 この料理は白ちゃんぽんとよく似ていますが、他のメニューとしてはジャージャー麺、ちゃんぽん、ビビンちゃんぽん、海老チャンポン、酢豚などもあります。 ここでは国産肉類とたくあんのみを使用しています。 海鮮が入った海鮮チャンポンやイカ、玉ねぎで作ったビビンチャンポンも広く愛されています。 こちらではサイドメニューとしてサクした焼き餃子をご提供しております。 食堂の前には駐車場があり、お客様が便利に利用できます。 また、坡州CCと書院バレーCCが近くにあるのもこの食堂の長所の一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "北京飯店はどこに位置していますか？",
            "answer": "北京飯店は京畿道坡州市裁判所邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "北京飯店はどのような外観ですか？",
            "answer": "北京飯店は建物の外部から黒と赤で飾られています。"
        },
        {
            "question": "北京飯店の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "北京飯店の内部はきれいなテーブルに配置されています。"
        },
        {
            "question": "北京飯店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "北京飯店の代表メニューはチョマミョンです。"
        },
        {
            "question": "チョマミョンとはどのような料理ですか？",
            "answer": "チョマミョンは野菜、豚肉、海鮮などを油で炒めて出汁を作るために鶏や豚骨を使った後、煮込んだ中華料理です。"
        },
        {
            "question": "他にどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "他のメニューとしてはジャージャー麺、ちゃんぽん、ビビンちゃんぽん、海老チャンポン、酢豚などもあります。"
        },
        {
            "question": "国産肉類とはどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "国産肉類とは、こちらでは国内産の肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "人気のあるメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "人気のあるメニューには海鮮チャンポンやイカ、玉ねぎで作ったビビンチャンポンがあります。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューとして提供されているものはありますか？",
            "answer": "こちらではサクした焼き餃子がサイドメニューとして提供されております。"
        },
        {
            "question": "北京飯店の近くには何がありますか？",
            "answer": "北京飯店の近くには坡州CCと書院バレーCCがあります。"
        },
        {
            "question": "北京飯店の前には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、北京飯店の前には駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 413
    }
}